---
title: "جلسه ‍۱۵"
description: "بوت"
date: "1394-02-24"
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
    جلسه ی پانزدهم شیرازلاگ در تاریخ ۲۱ اردیبهشت ۹۴ با حضور ۲ عضو جدید برگزار شد. در
ابتدای جلسه پویا مطالبی درباره ی بوت شدن سیستم از bois تا کرنل تهیه کرده بود
که ارائه داد و سپس وحید مراحل اضافه کردن یک Repository را مرحله به مرحله توضیح
داد.

در ادامه برای هفته های آینده برنامه ریزی شد و تصمیم گرفته شد که آقای جفره در
هفته ی آینده ارائه ای در زمینه ی توزیع آرچ آماده کنند و به درخواست اعضای حاضر
در لاگ از تاریخ ۴ خرداد ۹۴ یک ساعت آخر لاگ توسط سیاوش به آموزش زبان برنامه
نویسی پایتون اختصاص داده خواهد شد.

[  
](https://shirazlug.ir/wp-
content/uploads/2015/05/6jue_photo_2015-05-12_14-40-54.jpg)[![photo_2015-05-12_14-40-54](../../img/759884b2-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289225.5020704.jpg)](img/759884b2-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289225.5020704.jpg)

[![photo_2015-05-12_14-41-10](../../img/75988840-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289225.5021396.jpg)](img/75988840-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289225.5021396.jpg)
